強烈譴責警察喬裝一小部分暴力示威者，破壞社會安寧。

警察，真喺蠢唔係扮㗎喎。